完來reddit真係唔work, 一入即lock

睇嚟真係要Twitter 先得

一早話twitter

佢叫你reset pw
你試左先啦

你比人lock 係因為懷疑有人地想入你account / 入左你account ，reset 返個密碼就okay

另外用個password manager啦